驚就唔好出街囉

呢句邊個講架

驚咪唔好番學囉~

831 遮打見
91 揸春袋
92+93 大三罷

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

岩阿

狗仔狗女好J

戀童人士J 去老豆揾仔，好多可愛小朋友嘅相

721 個時某元朗區議員打999 個時講

【升級罷工全民自決】求置頂
聽日中午截止 Final call!!!